大家唱完歌拖完手好做返正經野啦

915民陣，921屯門，911上水，913獅子山

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

911 屋企要人
915 HongKongers Assemble